# BauCuaTomCa_Baitap

Bài tập lớn môn lập trình mạng
Mô tả: 
- Chơi trong mạng LAN
- Dữ liệu người chơi lưu trong mảng ở phía server
- Quản lý người chơi theo tên
- Tập chung chủ yếu vào môn lập trình mạng nên vấn đề quản lý còn sơ xài, chưa được xem trọng
